贊奴沙：訓練果陣 比人大大力踢傷！！！

比利時和日本的淘汰賽后，記者在混合區見到了贊奴沙。他的膝蓋被層層包裹著，好在傷勢沒有看上去的那麼嚴重。
“休息三四天就夠了。”贊奴沙說道：“我在訓練時被重重踢了一腳，有時候這就會發生。我一開始以為什麼東西斷了，但好在最後發現沒事。對巴西的比賽時我肯定可以恢復的。”
談到對日本的比賽，贊奴沙說道：“是的，我在後備席上很擔心。但當我們打進扳平的進球時，我100%知道我們會逆轉了。現在我們可以帶著自信面對巴西。”

抵啦，做英雄入波拎首名

逞強狗

對巴西的比賽時我肯定可以恢復的

隊友: 本來唔洗對巴西架

對巴西都冇你份啦柒頭

本來穩入四強 你條仆街

冇攞鐵通往死裡打
班隊友都算係咁